\begin{enumerate}
    \item Равномерное движение по окружности.
    \item Периодичное движение, определение периода, частоты, угловой частоты, радиан. Размерность <<Герц>> и примеры
		использования этой размерности в повседневной жизни.
	\item Скалярное и векторное перемножение двух векторов, правило правой руки.
	\item Вектор линейной скорости и ускорение, как способ его изменения. Тангенциальное и нормальное ускорение, их
		ортогональность. Полное ускорение произвольно движущегося тела.
	\item Линейная скорость при равномерном движении по окружности, связь с периодом, угловой скоростью и радиусом.
	\item Нормальное ускорение при движении по окружности. Направление нормального ускорения, его величина.
\end{enumerate}


\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip Бутиков Е.И., Кондратьев А.С., <<Физика для углубленного
изучения>>, \S 11, 1980.



\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: